[向傳媒施壓] 唔該男女平等得唔得呀屌你老母

性罪行疑犯，女就唔開名，男疑犯就開全名，屌你老母
罪名成立先開全名啦
21歲miss又唔見你一開波就爆全名?

左膠傳媒蘋果日報唔該搵人上連登睇呢個post
男女咁撚唔平等都有?你有冇喺21歲miss判罪之前公開全名?

依個真 罪名成立先開名好好多

尤其係要講男女唔撚平等呀
最後罪名唔成立，個男嘅繼續受壓力，分分鐘成世玩撚完
係咪要搞撚到有人因為咁自殺先識做嘢?
左膠唔撚最撚驚人自殺?

左膠唔係最撚驚人自殺?